{"1646555698": {"question": "Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị số 25; Tại ô B2 gõ vào công thức =SQRT(A2) thì nhận được kết quả:\nA. 52\nB. 5\nC. #VALUE!\nD.  #NAME!", "answer": "A"}, "1646555699": {"question": "Khi đang làm việc với Excel, tổ hợp phím nào cho phép ngay lập tức đưa con trỏ về ô đầu tiên (ô A1) của bảng tính?\nA. Shift + Home\nB.  Alt + Home\nC. Ctrl + Home\nD. Shift + Ctrl + Home", "answer": "C"}, "1646555700": {"question": "Trong bảng tính Excel, nếu trong một ô tính có các kí hiệu #####, điều đó có nghĩa là gì?\nA.  Chương trình bảng tính bị nhiễm virus\nB. Công thức nhập sai và Excel thông báo lỗi\nC. Hàng chứa ô đó có độ cao quá thấp nên không hiển thị hết chữ số\nD. Cột chứa ô đó có độ rộng quá hẹp nên không hiển thị hết chữ số", "answer": "D"}, "1646555701": {"question": "Khi gõ công thức xong, rồi Enter, máy hiện ra #REF! có nghĩa là :\nA. Không tìm thấy tên hàm\nB. Công thức chứa một tham chiếu ô không hợp lệ\nC. Các giá trị trong hàm bị sai\nD. Tất cả đều sai", "answer": "B"}, "1646555702": {"question": "Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị số không (0); Tại ô B2 gõ vào công thức =5/A2 thì nhận được kết quả:\nA. 0\nB.  5\nC. #VALUE!\nD. #DIV/0!", "answer": "D"}, "1646555703": {"question": "Trong bảng tính Excel, điều kiện trong hàm IF được phát biểu dưới dạng một phép so sánh. Khi cần so sánh khác nhau thì sử dụng kí hiệu nào?\nA.  #\nB. <>\nC. ><\nD. &", "answer": "B"}, "1646555704": {"question": "Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dãy kí tự \"1Angiang2\". Nếu sử dụng chuột để nắm kéo (drag) dữ liệu đến các cột B2, C2, D2, E2; thì kết quả nhận được tại ô E2 là:\nA. 1Angiang6\nB. 5Angiang6\nC.  5Angiang2\nD. 1Angiang2", "answer": "A"}, "1646555705": {"question": "Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dữ liệu là dãy kí tự \"Tin hoc van phong\"; Tại ô B2 gõ vào công thức =PROPER(A2) thì nhận được kết quả?\nA. Tin hoc van phong\nB. Tin hoc Van phong\nC. TIN HOC VAN PHONG\nD. Tin Hoc Van Phong", "answer": "D"}, "1646555706": {"question": "Giả sử ngày hệ thống của máy tính là: 8/18/2008; Khi đó tại ô A2 gõ vào công thức =Today()-1 thì nhận được kết quả là:\nA. 0\nB. #VALUE!\nC. #NAME!\nD. 8/17/2008", "answer": "D"}, "1646555707": {"question": "Trong bảng tính Excel, tại ô D2 có công thức =B2*C2/100. Nếu sao chép công thức đến ô G6 thì sẽ có công thức là:\nA. E7*F7/100\nB. B6*C6/100\nC. E6*F6/100\nD. E2*C2/100", "answer": "C"}, "1646555708": {"question": "Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị số 10; Tại ô B2 gõ vào công thức =PRODUCT(A2;5) thì nhận được kết quả:\nA. #VALUE!\nB.  2\nC. 0,5\nD. 50", "answer": "D"}, "1646555709": {"question": "Các kiểu dữ liệu thông dụng của Excel là:\nA. Kiểu chuỗi, kiểu văn bản, kiểu ngày tháng\nB. Kiểu chuỗi, kiểu số, kiểu lôgic, kiểu ngày tháng, kiểu công thức\nC. Kiểu số, kiểu lôgic, kiểu ngày tháng\nD. Kiểu công thức, kiểu hàm, kiểu số, kiểu ngày tháng", "answer": "B"}, "1646555710": {"question": "Trong bảng tính Excel, muốn xóa hẳn một hàng ra khỏi trang tính, ta đánh dấu khối chọn hàng này và thực hiện:\nA.  Nhấn chuột phải chọn Delete\nB. Nhấn phím Delete\nC. Nhấn phím Backspace\nD. Nhấn phím End", "answer": "A"}, "1646555711": {"question": "Kết quả của công thức sau : = INT (SQRT (-4)) là\nA. 2\nB.  -2\nC. -4\nD. Tất cả các đáp án đều sai", "answer": "D"}, "1646555712": {"question": "Trong bảng tính Excel, hộp thoại Chart Wizard cho phép xác định các thông tin nào sau đây cho biểu đồ?\nA. Tiêu đề\nB. Có đường lưới hay không\nC. Chú giải cho các trục\nD. Cả 3 câu đều đúng", "answer": "D"}, "1646555713": {"question": "Trong bảng tính Excel, tại ô A2 gõ vào công thức =MAX(30;10;65;5) thì nhận được kết quả tại ô A2 là:\nA. 30\nB. 5\nC. 65\nD. 110", "answer": "C"}, "1646555714": {"question": "Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dữ liệu là dãy kí tự \"Tin hoc van phong\"; Tại ô B2 gõ vào công thức =UPPER(A2) thì nhận được kết quả?\nA.  TIN HOC VAN PHONG\nB. Tin hoc van phong\nC. Tin Hoc Van Phong\nD. Tin hoc van phong", "answer": "A"}, "1646555715": {"question": "Trong bảng tính Excel, hàm nào sau đây cho phép tính tổng các giá trị kiểu số thỏa mãn một điều kiện cho trước?\nA. SUM\nB. COUNTIF\nC. COUNT\nD. SUMIF", "answer": "D"}, "1646555716": {"question": ". Khi đang làm việc với Excel, có thể di chuyển từ sheet này sang sheet khác bằng cách sử dụng các phím hoặc các tổ hợp phím:\nA. Page Up ; Page Down\nB. Ctrl+Page Up ; Ctrl+Page Down\nC. Shift+Page Up; Shift+Page Down\nD. Cả 3 câu đều sai", "answer": "B"}, "1646555717": {"question": "Trong Excel, giả sử ô A1 của bảng tính lưu trị ngày 15/10/1970. Kết quả hàm =MONTH(A1) là bao nhiêu?\nA. VALUE#?\nB. 15\nC. 1970\nD. 10", "answer": "D"}, "1646555718": {"question": "Trong Excel, tổ hợp phím nào thực hiện việc tạo mới một bảng tính\nA. Shift + Ctrl + N\nB. Ctrl + N\nC. Ctrl + A\nD. Tất cả các đáp án trên", "answer": "B"}, "1646555719": {"question": "Khi gõ công thức xong, rồi Enter, máy hiện ra #N/A có nghĩa là\nA.  Không tìm thấy tên hàm\nB. Giá trị tham chiếu không tồn tại\nC.  Không tham chiếu đến được\nD. Tập hợp rỗng", "answer": "D"}, "1646555720": {"question": "Công thức sau : = ROUND(10/7;1) ?\nA. 1,3\nB. 1,4\nC. 1,5\nD. 1,6", "answer": "B"}, "1646555721": {"question": "Trong excel, chúng ta chọn thẻ Margins trong Page setup để làm gì?\nA. Chỉnh cỡ giấy khi in\nB. Chỉnh hướng giấy in\nC. Căn chỉnh lề đoạn văn cần in\nD. Tất cả các đáp án trên", "answer": "C"}, "1646555722": {"question": "Lệnh Ctrl + F trong Excel có tác dụng gì?\nA. Tìm kiếm một chuỗi ký tự nào đó\nB. Thay thế chuỗi ký tự này bằng ký tự khác\nC. Xoá bỏ các ký tự vừa tìm được\nD. Tất cả các đáp án trên", "answer": "A"}, "1646555723": {"question": "Biểu thức sau cho kết quả là bao nhiêu nếu DTB = 6?\n=If(DTB>=5; Dau; Truot)\nA. Dau\nB. Truot\nC. #Name?\nD. Cả 3 phương án trên đều sai", "answer": "C"}, "1646555724": {"question": "Biểu thức sau cho kết quả là bao nhiêu nếu DTB = 9 và HK loại C trong đó DTB: Điểm trung bình. HK: Hạnh kiểm\n=If(AND(DTB>=8, HK= \"A\"),300,1000)\nA. 300\nB. 1000\nC. True\nD. False", "answer": "B"}, "1646555725": {"question": "Điền công thức cho cột Cvụ để điền và o chức vụ từ ng ngườ i:\nA.  =Hlookup(C41,$A$51:$B$54,2,1)\nB. =Hlookup(C41,$A$51:$B$54,2,0)\nC.  =Vlookup(C41,$A$51:$B$54,2,1)\nD. =Vlookup(C41,$A$51:$B$54,2,0)", "answer": "D"}, "1646555726": {"question": "Khi ta nhập công thức : = INDEX(A:F45,2,3) thì kết quả sẽ là :\nA. Mã KV\nB. QD\nC. TN\nD. LD", "answer": "B"}, "1646555727": {"question": "Trong soạn thảo Word 2010, muốn định dạng văn bản theo kiểu danh sách, ta thực hiện:\nA. File\\Bullets and Numbering\nB. Tools\\Bullets and Numbering\nC. Home\\Bullets, Numbering\nD. Edit\\ Bullets and Numbering", "answer": "C"}, "1646555728": {"question": "Trong mạng máy tính, thuật ngữ LAN có ý nghĩa gì?\nA. Mạng diện rộng\nB. Mạng cục bộ\nC. Mạng toàn cầu\nD. Một ý nghĩa khác", "answer": "B"}, "1646555729": {"question": "Trong khi làm việc với Excel, muốn lưu bảng tính hiện thời vào đĩa, ta thực hiện:\nA.  Home\\ Save\nB. Edit\\Save\nC. View\\Save\nD. File\\Save", "answer": "D"}, "1646555730": {"question": "20. Các hàm trong excel, hàm nào dùng để tìm kiếm:\nA.  Vlookup\nB. If\nC. Left\nD. Sum", "answer": "A"}, "1646555731": {"question": "Để luôn chỉ chọn in một vùng nào đó trong bảng tính Excel chúng ta cần thao tác\nA. Bôi đen vùng cần in, sau đó vào File/Print Area, chọn Set Print Area.\nB. Vào File/Print, chọn OK.\nC. Cả 2 cách trên đều đúng.\nD. Cả 2 đều sai", "answer": "A"}, "1646555732": {"question": "Khi muốn lặp lạmi tiêu đề cột ở ỗi trang in, chúng ta cần thực hiện?\nA. Vào File/Page Setup, chọn thẻ Sheet, tích vào mục Row and column headings.\nB. Trong Excel luôn mặc định sẵn khi in lặp lại tiêu đề.\nC. Cả \"vào File/Page Setup, chọn thẻ Sheet, tích vào mục Row and column headings\" và \"trong Excel luôn mặc định sẵn khi in lặp lại tiêu đề\" đều sai.\nD. Cả hai đều đúng", "answer": "A"}, "1646555733": {"question": "Khi đánh công thức tính toán trong Excel, nếu đúng sẽ cho ra kết quả của phép tính đó khi in ra giấy. Vậy để in các công thức mình vừa đánh ra thì?\nA. Bỏ đi dấu bằng \"=\" ở đầu mỗi phép tính.\nB. Vào Tool/Options, chọn thẻ View, tích vào mục Formulas trong Window options.\nC. Cả A và B đều sai.\nD. Cả A và B đều đúng", "answer": "B"}, "1646555734": {"question": "Khi vào File/Page Setup, chúng ta chọn thẻ Margins để làm gì?\nA.  Chỉnh cỡ giấy khi in.\nB. Chỉnh hướng giấy in.\nC. Căn chỉnh lề đoạn văn cần in.\nD. Tất cả đều sai", "answer": "C"}, "1646555735": {"question": "Lệnh Ctrl + F trong Excel có tác dụng gì?\nA. Tìm kiếm một chuỗi ký tự nào đó.\nB. Thay thế chuỗi ký tự này bằng ký tự khác.\nC. Xoá bỏ các ký tự vừa tìm được.\nD. Tất cả đáp án đều sai", "answer": "A"}, "1646555736": {"question": "Trong Microsoft Excel, để chọn toàn bộ các ô trên bảng tính\nA. Nhấn tổ hợp phím Ctrl + Shift + B\nB. Nhấn tổ hợp phím Ctrl + C\nC. Nhấn tổ hợp phím Ctrl +\nD. Nhấn tổ hợp phím Ctrl + Alt + D", "answer": "C"}, "1646555737": {"question": "Trong Microsoft Excel 2010, để định dạng kiểu số % cho ô hiện tại\nA. Nhấn tổ hợp phím Ctrl + Shift + %\nB. Nhấn tổ hợp phím Alt + Shift + %\nC. Nhấn tổ hợp phím Ctrl + Alt + %\nD. Nhấn tổ hợp phím Alt + Ctrl + %", "answer": "A"}, "1646555738": {"question": "Trong Microsoft Excel, để tạo biểu đồ cho vùng giá trị được chọn\nA. Vào Tool -> Chart\nB. Vào Insert -> Chart\nC. Vào View -> Chart\nD. Vào Format -> Chart", "answer": "B"}, "1646555739": {"question": "Trong Microsoft Excel 2010, để chèn thêm 1 Dòng (Row) trên dòng hiện tại\nA. Vào Data -> Insert -> Insert Sheet Rows\nB. Vào View -> Insert -> Insert Sheet Rows\nC. Vào Home -> Insert -> Insert Sheet Row\nD. Vào Home -> Insert -> Insert Sheet Rows", "answer": "D"}, "1646555740": {"question": "Trong Microsoft Excel, để in bảng tính được chọn\nA. Vào View -> Print\nB. Vào Format -> Print\nC. Vào File -> Print\nD. Vào View -> Print Preview", "answer": "C"}, "1646555741": {"question": "Khi đang làm việc với Excel, có thể di chuyển từ sheet này sang sheet khác bằng cách sử dụng các tổ hợp phím\nA. Tab + Page Up ; Tab +Page Down\nB. Ctrl + Page Up ; Ctrl +Page Down\nC. Alt + Page Up ; Alt +Page Down\nD. Shift + Page Up ; Shift + Page Down", "answer": "B"}, "1646555742": {"question": "Các ô dữ liệu của bảng tính Excel có thể chứa:\nA. Các giá trị logic, ngày, số, chuỗi\nB. Các giá trị kiểu ngày, số, chuỗi\nC. Các dữ liệu là công thức\nD. Tất cả đều đúng", "answer": "D"}, "1646555743": {"question": "Dữ liệu kiểu số trong Excel nằm ở vị trí nào trong ô\nA. Bên trái\nB. Giữa\nC. Bên phải\nD. Tất cả đều sai", "answer": "C"}, "1646555744": {"question": "Kết quả của một phép so sánh hoặc phép toán Logic bao giờ cũng cho kết quả là\nA. True\nB. False\nC. Chỉ một trong hai giá trị:  True hoặc Fals\nD. Cả True và False", "answer": "C"}, "1646555745": {"question": "Để tính trung bình cộng giá trị số tại các ô C1, C2 và C3. Ta thực hiện công thức nào sau đây:\nA. =SUM(C1:C3)/3\nB. =AVERAGE(C1:C3)\nC. =(C1+SUM(C2:C3))/3\nD. Tất cả đều đúng", "answer": "D"}, "1646555746": {"question": "Trong Microsoft Excel, hàm SUM dùng để\nA. Tính tổng các giá trị được chọn\nB. Tìm giá trị lớn nhất trong các giá trị được chọn\nC. Tìm giá trị nhỏ nhất trong các giá trị được chọn\nD. Tính giá trị trung bình của các giá trị được chọn", "answer": "A"}, "1646555747": {"question": "Trong Microsoft Excel, hàm MIN dùng để\nA. Tính tổng các giá trị được chọn\nB. Tìm giá trị lớn nhất trong các giá trị được chọn\nC. Tìm giá trị nhỏ nhất trong các giá trị được chọn\nD. Tính giá trị trung bình của các giá trị được chọn", "answer": "C"}, "1646555748": {"question": "Trong Microsoft Excel, hàm ROUND dùng để\nA. Tính tổng\nB. Tìm giá trị nhỏ nhất\nC. Làm tròn số\nD. Tính giá trị trung bình", "answer": "C"}, "1646555749": {"question": "Trong Excel, để tính tổng với điều kiện đã cho, ta dùng hàm\nA. MAX\nB. SUM\nC. SUMIF\nD. TOTAL", "answer": "C"}, "1646555750": {"question": "Hàm nào sau đây cho phép chuyển đổi một chuỗi số từ dạng chữ sang dạng số\nA. Val\nB. Upper\nC. Value\nD. Lower", "answer": "C"}, "1646555751": {"question": "Trong Excel, những nhóm hàm nào sau đây có sử dụng điều kiện để tính toán.\nA. COUNT, COUNTA,COUNTIF\nB. MAX, MIN, AVERAGE,\nC. DSUM, SUMIF,COUNTIF\nD. SUM, SUMIF, DSUM", "answer": "C"}, "1646555752": {"question": "Trong Excel, địa chỉ nào sau đây là địa chỉ tuyệt đối\nA. C$1:D$10\nB. $C$1:$D$10\nC. C$1:$D$10\nD. $C$1:$D10", "answer": "B"}, "1646555753": {"question": "Trong Excel, cho biết địa chỉ nào sau đây không hợp lệ\nA. 111$A\nB. BB$111\nC. AA222\nD. $BA20", "answer": "A"}, "1646555754": {"question": "Trong Excel, tại ô A3 có công thức =SUM(A1:B2)&$B$1. Khi sao chép công thức này đến ô D5, công thức tại ô D5 sẽ là\nA. =SUM(D3:E4)&$B$1\nB. =SUM(D4:E5)&$B$2\nC. =SUM(D5:E6)&$B$3\nD. =SUM(D3:E4)&$B$4", "answer": "A"}, "1646555755": {"question": "Tên một tập tin bảng tính Excel 2010 thường có đuôi mở rộng là\nA. XLSA\nB. XLSY\nC. XLSK\nD. XLSX", "answer": "D"}, "1646555756": {"question": "Trong Excel, khi viết sai tên hàm trong tính toán, chương trình thông báo lỗi\nA. #NAME!\nB. #DIV/0!\nC. #VALUE!\nD. #N/A!", "answer": "A"}, "1646555757": {"question": "Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là chuỗi HOAHONG, B2 có giá trị là chuỗi PHUONGTIM. Tại ô C2 gõ công thức =MID(A2&B2,4,4) thì nhận được kết quả\nA. HONG\nB. HOAHONG\nC. HOATIM\nD. UONG", "answer": "A"}, "1646555758": {"question": "Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là chuỗi HOAHONG, B2 có giá trị là chuỗi PHUONGTIM. Tại ô C2 gõ công thức =MID(B2,1,6)&RIGHT(A2,4)) thì nhận được kết quả\nA. HOAPHUONG\nB. HOAHONG\nC. HUONGHOA\nD. PHUONGHONG", "answer": "B"}, "1646555759": {"question": "Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là chuỗi Tinhoc. Tại ô C2 gõ vào công thức =A2 thì nhận được kết quả\nA. Value\nB. TINHOC\nC. TinHoc\nD. Tinhoc", "answer": "D"}, "1646555760": {"question": "Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là chuỗi HOAHONG, B2 có giá trị là chuỗi DALAT. Tại ô C2 gõ công thức =LEFT(A2,3)&B2 thì nhận được kết quả\nA. HOAHONG\nB. HOAHONGDALAT\nC. HOADALAT\nD. DALAT", "answer": "C"}, "1646555761": {"question": "Trong bảng tính Excel, cho biết kết quả khi thực hiện công thức: =LEN(LEFT(\"THANH PHO DALAT\"))+2\nA. 9\nB. 3\nC. 6\nD. 10", "answer": "B"}, "1646555762": {"question": "Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là số 80, B2 có giá trị là số 100. Tại ô C2 gõ công thức =COUNT(A2:B2)+B2 thì nhận được kết quả\nA. 80\nB. 190\nC. 280\nD. 102", "answer": "D"}, "1646555763": {"question": "Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là ngày 30/04/2016. Tại ô B2 gõ công thức =DAY(A2) thì nhận được kết quả\nA. 2016\nB. 04\nC. 30\nD. 8", "answer": "C"}, "1646555764": {"question": "Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là ngày 30/04/2016. Tại ô B2 gõ công thức =DAY(A2)-MONTH(A2) thì nhận được kết quả\nA. 26\nB. 34\nC. 30-04\nD. 04", "answer": "A"}, "1646555765": {"question": "Để tính Bình quân cho cột Tổng Lương từ E6 đến E12. Ta sử dụng công thức nào sau đây:\nA. =SUM(E6:E12)\nB. =AVG(E6:E12)\nC. =AVERAGE(E6+E12)\nD. =AVERAGE(E6:E12)", "answer": "D"}, "1646555766": {"question": "Để tính tổng (Auto Sum) các ô liên tục của một cột, ta đưa con trỏ về ô chứa kết quả rồi thực hiện:\nA. Nhấn tổ hợp phím Ctrl+=\nB. Chọn Data - Subtotals\nC. Nhấn tổ hợp phím Alt+=\nD. Tất cả đều đúng", "answer": "C"}, "1646555767": {"question": "Trong Excel, công thức =INT(32/5) trả về kết quả nào sau đây\nA. 5\nB. 2\nC. 6\nD. 0", "answer": "C"}, "1646555768": {"question": "Trong Excel, công thức =INT(25/MOD(25,3)) trả về kết quả nào sau đây\nA. 22\nB. 25\nC. 2\nD. 3", "answer": "B"}, "1646555769": {"question": "Trong MS Excel 2010, giả sử tại ô C2 trong bảng chứa giá trị 3.124567 và tại ô C4 có công thức là =mod(C2).\nA. Giá trị của C4 sẽ là:\nB. Công thức không đúng\nC. 0.12\nD. 3", "answer": "A"}, "1646555770": {"question": "Trong MS Excel 2010, giả sử tại ô B3 gõ như sau: today() kết quả là\nA. today()\nB. Báo lỗi\nC. #NA\nD. Tất cả đều sai", "answer": "A"}, "1646555771": {"question": "Trong MS Excel, để định dạng các dữ liệu dạng số tại cột thứ n là dạng tiền tệ, tại ô đó, chúng ta thực hiện\nA. Nhấn chuột phải -> chọn Format Cells -> Number - > General\nB. Nhấn chuột phải -> chọn Format Cells -> Number - > Currency\nC. Nhấn chuột phải -> chọn Format Cells -> Number - > Fraction\nD. Nhấn chuột phải -> chọn Format Cells -> Number - > Accouting", "answer": "B"}, "1646555772": {"question": "Trong MS Excel, tìm công thức đúng tại ô D13\nA. =sun(B1-B4)\nB. =Sum(B1:B4)\nC. =Sum(B1->B4)\nD. = Sum(B1:B4)", "answer": "B"}, "1646555773": {"question": "Trong Excel giá trị ô A1, B1, C1, D1, E1 lần lượt là 2, 4, 6, 8, 10.\nTại ô F1 nhập công thức =MATCH(8,$A$1:$E$1) trả về kết quả nào sau đây\nA. 8\nB. 6\nC. 4\nD. 2", "answer": "D"}, "1646555774": {"question": "Trong Excel giá trị ô A1, B1, C1, D1, E1 lần lượt là 2, 4, 6, 8, 10.\nTại ô F1 nhập công thức =MATCH(6,$A$1:$E$1,0)+2 trả về kết quả nào sau đây\nA. 1\nB. 3\nC. 5\nD. 7", "answer": "C"}, "1646555775": {"question": "Trong Excel, công thức =AND(3>4,OR(6<9,14>=8)) sẽ có kết quả là giá trị nào dưới đây\nA. FALSE\nB. TRUE\nC. SAI\nD. ĐÚNG", "answer": "A"}, "1646555776": {"question": "Trong Excel, công thức =LEN(\"Microsoft Excel 2010\") cho kết quả\nA. 20\nB. 18\nC. 22\nD. 2010", "answer": "A"}, "1646555777": {"question": "Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có giá trị 10. Tại ô B2 gõ vào công thức =MOD(A2,5)*5 thì nhận được kết quả\nA. #VALUE!\nB. 50\nC. 250\nD. 0", "answer": "D"}, "1646555778": {"question": "Trong Excel, công thức sau sẽ cho kết quả như thế nào biết rằng các ô dữ liệu trong công thức đều lớn hơn 0 =IF(SUM(B2:D2)>=AVERAGE(B2:D2),1,0)\nA. 0\nB. 1\nC. 3\nD. 2", "answer": "B"}, "1646555779": {"question": "Công thức nào sau đây là một công thức đúng cú pháp\nA. =SUM(10,A1:A100)\nB. =IF(1=2 AND 4<4,\"Đúng\",\"Sai\")\nC. =MIN(12,MAX(1;10))\nD. =\"Lâm Đồng\"+RIGHT(\"2015\",2)", "answer": "A"}, "1646555780": {"question": "Chuỗi nào sau đây là kết quả của công thức: =Proper(\"Tin học\"):\nA. Tin Học\nB. TIN Học\nC. tin học\nD. TIN học", "answer": "A"}, "1646555781": {"question": "Cho biết kết quả trả về khi thực hiện công thức: =NOT(AND(5>2,2>=2,9<10))\nA. TRUE\nB. FALSE\nC. 2\nD. 5", "answer": "B"}, "1646555782": {"question": "Cho biết kết qua của công thức: =MIN(5,7,9)+MAX(5,7,9)+MOD(9,7)\nA. 14\nB. 17\nC. 15\nD. 16", "answer": "D"}, "1646555783": {"question": "Để tính giá trị bình quân từ E6 đến E12, ta sử dụng công thức nào sau đây:\nA. =SUM(E6:E12)\nB. =AVG(E6:E12)\nC. =AVERAGE(E6+E12)\nD. =AVERAGE(E6:E12)", "answer": "D"}, "1646555784": {"question": "Cho biết kết quả của công thức sau: =AND(OR(FALSE,3>2),AND(TRUE,FALSE)):\nA. 2\nB. 3\nC. True\nD. False", "answer": "D"}, "1646555785": {"question": "Cho biết kết quả của công thức: =LEN(MID(\"THANH PHO DA LAT\", 9)):\nA. 8\nB. 9\nC. 16\nD. Báo lỗi", "answer": "D"}, "1646555786": {"question": "Cho biết kết quả của công thức sau: =LEN(TRIM(RIGHT(\"THANH PHO DALAT\",6)))\nA. 10\nB. 8\nC. 7\nD. 5", "answer": "D"}, "1646555787": {"question": "Hãy cho biết kết quả của công thức sau: =COUNT(3,\"HOA\",5,6,\"DA LAT\",8)\nA. 3\nB. 4\nC. 5\nD. 6", "answer": "B"}, "1646555788": {"question": "Kết quả công thức =MIN(2,MOD(8,5)) là:\nA. 8\nB. 7\nC. 2\nD. 5", "answer": "C"}, "1646555789": {"question": "Công thức nào sau đây cho kết quả là 100\nA. =SUM(1,9,10,MAX(1,44)) +36\nB. =SUM(1,9,10,MAX(1,44)) +37\nC. =SUM(1,9,10,MAX(1,44)) +38\nD. =SUM(1,9,10,MAX(1,44)) +39", "answer": "A"}, "1646555790": {"question": "Trong MS Excel, để tự động tính tổng của hai ô A1 và C1 anh(chị) có thể :\nA. Ghi công thức : =A1+C1\nB. Ghi vào giá trị tổng hai ô đó\nC. Ghi công thức : =SUM(A1&C1)\nD. Ghi công thức : =SUM(A1+C1)", "answer": "A"}, "1646555791": {"question": "Tổ hợp phím nào sau đây, để đánh dấu bôi đen khối ô rời rạc?\nA. Giữ Ctrl + Nhấn chuột phải vào các ô\nB. Giữ Ctrl + Nhấn chuột trái vào các ô\nC. Giữ Alt + Nhấn chuột phải vào các ô\nD. Không thực hiện được", "answer": "B"}, "1646555792": {"question": "Công thức nào sau đây cho kết quả là 88\nA. =SUM(10,15, MIN(27,45))+MAX(1,45)\nB. =SUM(1,15, MAX(27,45))+MIN(1,45)\nC. =SUM(1,15, MIN(1,45))+MAX(27,45)\nD. =SUM(1,15, MIN(27,45))+MAX(1,45)", "answer": "D"}, "1646555793": {"question": "Công thức nào sau đây cho kết quả là 66\nA. =MIN(15,14,18)+MAX(44 ,33,22)+10\nB. =MIN(15,14,18)+MAX(44 ,33,22)+8\nC. =MIN(15,14,18)+MAX(44 ,33,22)+6\nD. =MIN(15,14,18)+MAX(44 ,33,22)+16", "answer": "B"}, "1646555794": {"question": "Tài liệu của MS Excel được lưu trên đĩa với phần mở rộng:\nA. DOC\nB. XLS\nC. JPG\nD. BMP", "answer": "B"}, "1646555795": {"question": "Hàm DAY(\"22/10/2007\") cho kết quả:\nA. 2007\nB. 10\nC. 22\nD. Tất cả đều sai", "answer": "C"}, "1646555796": {"question": "Hàm MONTH(\"09-Jan-2008\") cho kết quả:\nA. 1\nB. 9\nC. 10\nD. 2008", "answer": "A"}, "1646555797": {"question": "Trong Excel hàm TODAY() trả về:\nA. Số ngày trong tháng của biến ngày tháng date\nB. Số năm của biến ngày tháng date\nC. Số tháng trong năm của biến ngày tháng date\nD. Ngày tháng hiện tại của hệ thống", "answer": "D"}, "1646555798": {"question": "Hàm LEN(\"Microsoft Excel 5.0\") cho kết quả\nA. 19\nB. 17\nC. 15\nD.  25", "answer": "A"}, "1646555799": {"question": "Hàm TRIM(\" Microsoft Excel 2003 \")\nA.  \"Micro soft\"\nB. \"Microsoft Excel\"\nC.  \" Excel 2003\"\nD. \"Microsoft Excel 2003\"", "answer": "D"}, "1646555800": {"question": "Trong MS Excel hàm ABS(A7) { A5 = -5} dùng để:\nA. Tính giá trị tuyệt đối của số A7 = 5\nB. Tính tổng của số A7\nC. Tính căn bậc hai của số A7\nD. Tất cả đều sai", "answer": "A"}, "1646555801": {"question": "Hàm SUM(-12, -5, 7, 100) cho kết quả:\nA. 100\nB. 9\nC. -90\nD. 90", "answer": "D"}, "1646555802": {"question": "Hàm MIN(-52, 20, -11, 23, -15) cho kết quả:\nA. 20\nB. 23\nC.  -52\nD.  -15", "answer": "C"}, "1646555803": {"question": "Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị chuỗi \"Tin hoc\" ;ô B2 có giá trị số 2008. Tại ô C2 gõ vào công thức =A2+B2 thì nhận được kết quả:\nA.  #VALUE!\nB. Tin hoc\nC.  2008\nD. Tin hoc2008", "answer": "A"}, "1646555804": {"question": "Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là chuỗi TINHOC. Tại ô B2 gõ công thức =RIGHT(A2,3) thì nhận được kết quả ?\nA. 3\nB. HOC\nC. TIN\nD. Tinhoc", "answer": "B"}, "1646555805": {"question": "Câu nào sau đây sai? Khi nhập dữ liệu vào bảng tính Excel thì:\nA. Dữ liệu kiểu số sẽ mặc nhiên căn thẳng lề trái\nB. Dữ liệu kiểu kí tự sẽ mặc nhiên căn thẳng lề trái\nC. Dữ liệu kiểu thời gian sẽ mặc nhiên căn thẳng lề phải\nD. Dữ liệu kiểu ngày tháng sẽ mặc nhiên căn thẳng lề phải", "answer": "A"}, "1646555806": {"question": "Trong bảng tính Excel, điều kiện trong hàm IF được phát biểu dưới dạng một phép so sánh. Khi cần so sánh khác nhau thì sử dụng kí hiệu nào?\nA.  #\nB.  <>\nC. ><\nD.  &", "answer": "B"}, "1646555807": {"question": "Trong bảng tính Excel, tại ô A2 gõ vào công thức =IF(3>5,100,IF(5<6,200,300)) thì kết quả nhận được tại ô A2 là:\nA. 200\nB. 100\nC. 300\nD. False", "answer": "A"}, "1646555808": {"question": "Trong bảng tính Excel, giao của một hàng và một cột được gọi là?\nA. Dữ liệu\nB. ô\nC. Trường\nD.  Công thức", "answer": "B"}, "1646555809": {"question": "Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là số 10 ; ô B2 có giá trị là số 3. Tại ô C2 gõ công thức =MOD(A2,B2) thì nhận được kết quả :\nA. 10\nB. 3\nC.  #Value\nD.  1", "answer": "D"}, "1646555810": {"question": "Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị chuỗi TINHOC ; Tại ô B2 gõ vào công thức =VALUE(A2) thì nhận được kết quả :\nA. #VALUE!\nB. Tinhoc\nC. TINHOC\nD.  6", "answer": "A"}, "1646555811": {"question": "Trong bảng tính Excel, khi chiều dài dữ liệu kiểu số lớn hơn chiều rộng của ô thì sẽ hiện thị trong ô các kí tự:\nA. &\nB. #\nC. $\nD.  *", "answer": "B"}, "1646555812": {"question": "Trong Excel, khi viết sai tên hàm trong tính toán, chương trình thông báo lỗi?\nA. #NAME!\nB.  #VALUE!\nC. #N/A!\nD.  #DIV/0!", "answer": "A"}, "1646555813": {"question": "Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là số 2008. Tại ô B2 gõ công thức =LEN(A2) thì nhận được kết quả ?\nA. #Value\nB. 0\nC.  4\nD. 2008", "answer": "C"}, "1646555814": {"question": "Trong bảng tính Excel, tại ô A2 gõ vào công thức =MAX(30,10,65,5) thì nhận được kết quả tại ô A2 là:\nA. 30\nB. 5\nC. 65\nD. 110", "answer": "C"}, "1646555815": {"question": "Tại office 2007, trong bảng tính Excel, để chèn thêm một cột vào trang tính, ta thực hiện chọn vị trí cột cần chèn :\nA. Insert - Insert Columns\nB. Format - Cells - Insert Columns\nC. Page Layout - Insert\nD. Home – Insert", "answer": "D"}, "1646555816": {"question": ".Một công thức trong Excel sẽ bao gồm :\nA. Biểu thức gồm tối thiểu hai toán hạng được liên kết bằng một toán tử.\nB. Hai toán hạng được liên kết bằng một toán tử.\nC. Dấu = rồi đến biểu thức gồm tối thiểu hai toán hạng được liên kết bằng một toán tử.\nD. Tất cả đều sai.", "answer": "C"}, "1646555817": {"question": "List Separator dùng để xác định:\nA. Dấu ngăn cách giữa các đối số.\nB. Dấu ngăn cách số thập phân.\nC. Dấu ngăn cách số hàng ngàn\nD. Dấu kết thúc một hàm trong Excel.", "answer": "A"}, "1646555818": {"question": "Trong Excel, giả sử ô A1, A2, A3, có chứa lần lượt các số: 234, 235, 236, tại ô A4 ta điền công thức = SUM(A1:A3) thì kết quả là:\nA. 796\nB. 705\nC. 720\nD. 710", "answer": "B"}, "1646555819": {"question": "Trong Excel, giả sử ô A1, A2, A3, có chứa lần lượt các số: 234, 235, 236, tại ô A4 ta điền công thức = ROUND(SUM(A1:A3),-1) thì kết quả là:\nA. 710\nB. 649\nC. 578\nD. 705", "answer": "A"}, "1646555820": {"question": "Hàm QUOTIENT dùng để:\nA. Cho ra số dư của phép chia\nB. Cho ra tích số của các số\nC. Cho ra số nguyên của phép chia\nD. Cho ra phần thập phân", "answer": "C"}, "1646555821": {"question": "Hàm =ROUND(123456.789,-3) sẽ cho kết quả là :\nA. 123456.789\nB. 123456\nC. 123457\nD. 123000", "answer": "D"}, "1646555822": {"question": "Trong Excel, AND, OR, NOT là:\nA. Hàm của kiểu dữ liệu kiểu số\nB. Hàm của kiểu dữ liệu kiểu Logic\nC. Hàm của kiểu dữ liệu ngày\nD. Tất cả đều sai", "answer": "B"}, "1646555823": {"question": "Đáp án nào sau đây đúng? Khi nhập dữ liệu vào bảng tính Excel thì:\nA. Dữ liệu kiểu số sẽ mặc định căn lề trái\nB.  Dữ liệu kiểu ký tự sẽ mặc định căn lề trái\nC. Dữ liệu kiểu thời gian sẽ mặc định căn lề trái\nD. Dữ liệu kiểu ngày tháng sẽ mặc định căn lề trái", "answer": "B"}, "1646555824": {"question": "Thêm một Sheet vào tập tin bảng tính:\nA.  Insert\\Sheet\nB. Foomat\\Sheet\nC. Tool\\Sheet\nD. Insert\\WordSheet", "answer": "A"}, "1646555825": {"question": "Trong Excel để đánh số thứ tự tự động trên 1 cột ta sử dụng chức năng:\nA.  Edit\\Fill\\Series\nB. Edit\\Series\\Fill\nC. Edit\\Insert\\Value\nD. Cả 3 cách trên đều đúng", "answer": "A"}, "1646555826": {"question": "Đổi tên của một worksheet ta thực hiện:\nA. Format\\Sheet\\Rename\nB. Format\\Rename\\Sheet\nC. Edit\\Rename sheet\nD. Các câu trên đều sai", "answer": "A"}, "1646555827": {"question": "Để chèn cột vào bảng tính ta dùng lệnh:\nA.  Insert\\Cells\\chọn Entire columns\nB. Insert\\Column\nC. Insert\\Cells\\chọn Shift cell downs\nD. Câu a, b đúng", "answer": "D"}, "1646555828": {"question": "Muốn di chuyển đến một sheet khác trong tập tin thực hiện:\nA. Nhấn phím F12 và số thứ tự của sheet\nB. Nhấn chuột lên tên sheet cần tác động\nC. Nhấn tổ hợp phím Ctrl+ PgUp hoặc Ctrl + PgDn\nD. Thực hiện cách b hoặc c đều được", "answer": "D"}, "1646555829": {"question": "Muốn xoá một sheet trong tệp bảng tính, thực hiện:\nA. Di chuyển đến sheet đó rồi nhấp chọn Edit\\Delete Sheet\nB. Di chuyển đến sheet đó, nhấn tổ hợp phím Alt + E, nhấn tiếp phím L\nC. Nhấn chuột phải trên tên sheet đó để mở menu tắt rồi chọn Delete\nD. Thực hiện một trong ba cách trên", "answer": "D"}, "1646555830": {"question": "Ấn phím F12 là để:\nA. Thực hiện lệnh Open\nB. Thực hiện lệnh Save As\nC. Thực hiện lệnh Close\nD. Thực hiện lệnh Print", "answer": "A"}, "1646555831": {"question": "Tổ hợp phím Ctrl + F4 tương đương với lệnh:\nA. Thoát khỏi Excel\nB. Lưu tập tin với tên mới\nC. Đóng tập tin hiện hành\nD. Đóng sheet hiện hành", "answer": "C"}, "1646555832": {"question": "Trong quá trình thực hiện việc chọn nhóm ô (nhóm hàng) không liên tiếp, bạn nhấn - giữ:\nA. Tổ hợp phím Alt + Shift\nB. Phím Ctrl\nC. Tổ hợp phím Alt + Ct\nD. Phím Shif", "answer": "D"}, "1646555833": {"question": "Khi muốn đánh dấu chọn một hàng trong trang bảng tính ta thực hiện:\nA. Nhấn tổ hợp phím Ctrl + Spacebar\nB. Nhấn tổ hợp phím Alt + Spacebar\nC. Nhấn tổ hợp phím Shift + Spacebar\nD. Nhấn tổ hợp phím Alt + Shift + Spacebar", "answer": "C"}, "1646555834": {"question": "Muốn vẽ nhanh một biểu đồ, ta di chuyển ô hiện hành vào trong bảng dữ liệu rồi nhấn phím:\nA. F1\nB. F10\nC. F11\nD. F12", "answer": "C"}, "1646555835": {"question": "Trong Excel muốn dùng hộp thoại Find để tìm kiếm ta:\nA. Nhấn tổ hợp Ctrl +F\nB. Nhấn tổ hợp phím menu Edit\\Find\nC. Nhấn tổ hợp phím Alt + F\nD. Thực hiện cách a và b đều được", "answer": "D"}, "1646555836": {"question": "Trong excel để kẻ khung cho một khối ô, ta dùng lệnh nào sau đây:\nA. Format Sheet\nB. Format Cell\nC. Format Row\nD. Format column", "answer": "B"}, "1646555837": {"question": "Trong Excel để vẽ đồ thị ta dùng lệnh hay kích vào biểu tượng nào sau đây:\nA.  Insert\\Chat\nB. Kích vào biểu tượng Chat Wizard trên thanh công cụ\nC. Các câu a và b đều đúng\nD. Các câu a và b đều sai", "answer": "C"}, "1646555838": {"question": "Kết quả trong A1 là gì, nếu tại đó ta nhập 1+2:\nA. 3\nB. 1+2\nC. Báo lỗi\nD. Tất cả các câu trên đều sai", "answer": "B"}, "1646555839": {"question": "Cho ô A5, B5 lần lượt chứa “TIN” và “HOC” để D5 có kết quả là “TIN HOC” (có một khoảng trắng) thì tại ô D5 gõ:\nA.  =A5+ “”+B5\nB.  =A5+B5\nC. =A5&“ ”&B5\nD. A5&B5", "answer": "C"}, "1646555840": {"question": "Công thức =MAX(2,3,9)-MIN(2,3,9)+COUNT(0,1,“ABC”) kết quả:\nA. 10\nB. 7\nC. 9\nD. Các câu trên đều sai.", "answer": "C"}, "1646555841": {"question": "Để chèn thêm Sheet trong Excel ta đứng tại vị trí các Sheet kích chuột phải và chọn\nA. Insert\\Work Sheet\nB. ReName\nC. Delete\nD. Move or copy", "answer": "A"}, "1646555842": {"question": "Microsoft Excel là :\nA.  Một hệ điều hành\nB. Chương trình dùng để soạn thảo văn bản\nC.  Chương trình đồ họa\nD. Chương trình dùng để xử lí bảng tính", "answer": "D"}, "1646555843": {"question": "Để sắp xếp dữ liệu trong bảng tính Excel , thực hiện :\nA. Chọn vùng dữ liệu -> Data/Filter\nB. Chọn vùng dữ liệu -> Data/Sort\nC. Thiết lập vùng điều kiện -> Data/Sort\nD. Thiết lập vùng điều kiện -> Data/Filter", "answer": "B"}, "1646555844": {"question": "Trong Excel muốn đánh H 20 ta thực hiện:\nA.  Format->Cell->Font->Subscript\nB. Tất cả đều sai\nC. Tổ hợp phím Alt+Ctrl+=\nD.  Tất cả đều đúng", "answer": "A"}, "1646555845": {"question": "Trong Excel để nhập dữ liệu sang dòng mới trong cùng một cell(ô) ta nhấn tổ hợp phím nào?\nA. Ctrl+Enter\nB. Windows + Enter\nC. Shift+ Enter\nD. Atl+Enter", "answer": "D"}, "1646555846": {"question": "Để đếm số lượng nhân viên thuộc một phòng ban nào đó , dùng hàm :\nA. Countif\nB. Count\nC. Counta\nD. Cả A,B,C đều sai", "answer": "C"}, "1646555847": {"question": "Giả sử ô A1 có giá trị 7.263 và ô A2 có giá trị 5.326. Công thức =ROUND(A1,2)-INT(A2) cho kết quả:\nA. 1.901\nB. 2.26\nC. 2\nD. 2.2", "answer": "B"}, "1646555848": {"question": "Hàm Day(“20/10/1994”) cho kết quả:\nA. 20\nB. 1994\nC. 10\nD. 20/10/1994", "answer": "A"}, "1646555849": {"question": "Hàm YEAR(“20/10/1994”) cho kết quả:\nA. 20\nB. 1994\nC. 10\nD. 20/10/1994", "answer": "B"}, "1646555850": {"question": "Hàm ABS(number) có công dụng :\nA. Trả về lũy thừa của số number\nB. Trả về trị tuyệt đối của số number\nC. Trả về căn bậc hai của số number\nD. Trả về phần nguyên của số number", "answer": "B"}, "1646555851": {"question": "Hàm Left(“Micrsoft Excel”,3) cho kết quả:\nA. Mic\nB. Cel\nC. Sof\nD. Micr", "answer": "A"}, "1646555852": {"question": "Kết quả của công thức : = “Hoa”&” ”& “hồng”\nA. Hoahồng\nB. Hồng\nC. Hoa\nD. Hoa hồng", "answer": "A"}, "1646555853": {"question": "Kết quả của hàm DAY(\"24/10/2004\") là\nA. 5\nB. 24\nC. 2004\nD. Báo lỗi", "answer": "D"}, "1646555854": {"question": "Câu 170 : Ô C1 chứa dữ liệu dạng chuỗi A115. Nhập công thức =VALUE(RIGHT(C1,3))>0 vào C2. Dữ liệu trong ô sẽ là:\nA. 115\nB. 0\nC. TRUE\nD. FALSE", "answer": "C"}, "1646555855": {"question": "Trong Excel công thức của ô B8 là =$B2*C$5.Copy từ ô B8 và dán vào ô F10 thì công thức của ô F10 sẽ là :\nA. .=$B4G$5\nB. =$B2*C$5\nC. =$B2*G$5\nD. Một công thức khác", "answer": "A"}, "1646555856": {"question": "Trong Excel, cho biết giá trị công thức sau:=ROUND(78569,-3)\nA. 78000\nB. 79000\nC. 78500\nD. 78560", "answer": "B"}, "1646555857": {"question": "Trong Excel, một công thức phải bắt đầu bằng:\nA. Tên hàm\nB.  Dấu =\nC. Phép toán\nD. Một số", "answer": "B"}, "1646555858": {"question": "Trong MS Excel, giả sử tại địa chỉ C1 chứa giá trị chuỗi \"DS1\". Để lấy được ký tự \"S\" tại địa chỉ E4 ta dùng hàm:\nA. =RIGHT(C1,1)\nB. =MID(C1,2,1)\nC. =MID(C1,1,2)\nD. =MID(C1,C2)", "answer": "B"}, "1646555859": {"question": "Trong ô A1 chứa số 2537154.57 (dấu chấm thập phân), công thức sau: =ROUND(A1,-3) sẽ cho giá trị là:\nA. 2537\nB. 2537154.570\nC. 2537000\nD. 2537200", "answer": "C"}, "1646555860": {"question": "Tong bảng tính Excel có :\nA. 256 cột và 16384 dòng\nB.  256 cột và 65536 dòng\nC. 16384 cột và 256 dòng\nD. 65536 cột và 256 dòng", "answer": "B"}, "1646555861": {"question": "Để nhanh chóng xem các thí sinh xếp loại \"xuất sắc\", bạn bôi đen toàn bộ vùng có chứa dữ liệu cần xem rồi sử dụng công cụ gì trong số các công cụ\nsau :\nA.  Vào menu Tools, chọn Quick view, chọn mức \"xuất sắc\"\nB.  Vào menu View, chọn mức \"xuất sắc\"\nC. Vào menu Data, chọn Validation\nD.  Vào menu Data, chọn Filter – Autofilter", "answer": "D"}, "1646555862": {"question": "Trong bảng tính Excel muốn thiết lập vùng điều kiện nhập dữ liệu ta thực hiện:\nA. Data->Subtotal\nB. Data->Validdation…\nC. Data-><Sort\nD. Tất cả đều sai", "answer": "B"}, "1646555863": {"question": "Trong bảng tính Excel quá trình thực hiện việc chọn nhóm ô (nhóm hàng) không liên tiếp, bạn nhấn trái chuột và giữ phím:\nA. Tổ hợp phím Alt+Shif\nB. Phím Ctrl\nC. Tổ hợp phím Ctrl+Alt\nD. Phím Shift", "answer": "B"}, "1646555864": {"question": "Trong EXCEL để đếm số lượng nhân viên có tên trong danh sách, ta dùng hàm:\nA. COUNT()\nB. COUNTIF()\nC. COUNTA()\nD. Cả 3 câu trên đều sai", "answer": "C"}, "1646555866": {"question": "Trong bảng tính Excel, kết quả trong ô A1 là gì, nếu tại đó ta nhập: =3+2\nA.  5\nB. 3+2\nC. Báo lỗi\nD. Tất cả các câu trên đều sai", "answer": "A"}, "1646555867": {"question": "Các ô nằm trên dòng hoặc cột bị che dấu (hide) thì\nA. Không nhìn thấy trên màn hình\nB. Không có giá trị tham chiếu\nC.  Không tồn tại trong bảng tính\nD. Các câu trên đều sai", "answer": "C"}, "1646555868": {"question": "Để chỉnh sửa dữ liệu trong một ô Excel ta thực hiện :\nA. Chọn ô và kích chuột vào nội dung tại thanh Fomula\nB. Kích đúp chuột vào ô cần sửa\nC. Chọn ô cần sửa và nhấn phím F2.\nD. Cả 3 đáp án trên đều đúng", "answer": "D"}, "1646555869": {"question": "Để in một bảng tính theo chiều nằm ngang của khổ giấy, bạn chọn thao tác\nA. File/Web Page/Page, rồi chọn chiều in Landscape\nB. File/Page Setup/Page, rồi chọn chiều in Landscape\nC. Insert/Page preview/Page Setup, rồi chọn chiều in Landscape\nD.  Insert/Border And Shading/Page Setup, rồi chọn chiều in Landscape", "answer": "B"}, "1646555870": {"question": "Nếu ô D3 = 6; D4 =5; D5 =90 Kết quả ở ô D6 bằng bao nhiêu nếu ta nhập công thức: = Count(D3:D5)\nA. 11\nB. 95\nC. 101\nD. 3", "answer": "D"}, "1646555871": {"question": "Trong Excel biểu thức = 2^4*2+5*2+(20-10)/2 sẽ trả về kết quả là bao nhiêu?\nA. 47\nB. 271\nC. 138\nD. Không thể thực hiện được biểu thức trên.", "answer": "A"}, "1646555872": {"question": "Trong khi làm việc với Excel, có thể chuyển từ sheet này sang sheet khác bằng cách sử dụng các tổ hợp phím như:\nA. Ctrl + Page Up; Ctrl + Page Down\nB. Page Up; Page Down\nC. Home; End\nD. Ctrl + Home ; Ctrl + E", "answer": "A"}, "1646555873": {"question": "Trong bảng tính MS.Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị số 25 ; Tại ô B2 gõ vào công thức =SQRT(A2) thì nhận được kết quả:\nA. 0\nB. 5\nC. #VALUE!\nD. #NAME!\\", "answer": "B"}, "1646555874": {"question": "Excel đưa ra bao nhiêu loại phép toán chính:\nA. 3 loại\nB.      5 loại\nC. 4 loại\nD. Câu trả lờ i khác", "answer": "D"}, "1646555875": {"question": "Phép toán : ngày Số sẽ cho kết quả là :\nA. Ngày\nB. Cả ngày và số\nC. Số\nD. Tất cả đều sai", "answer": "A"}, "1646555876": {"question": "Trong Microsoft Excel, hàm nào để tìm số nhỏ nhất trong các giá trị được chọn?\nA. MIN\nB. MINIMUM\nC. MINUTE\nD. MINUM", "answer": "A"}, "1646555877": {"question": "Trong Microsoft Excel, muốn nhờ chương trình giúp đỡ về một vấn đề gì đó, ta nhấn phím:\nA. F3\nB. F2\nC.  F4\nD. F1", "answer": "D"}, "1646555878": {"question": "Trong bảng tính Excel, ô A5 chứa “TRAN” và ô B5 chứa “ANH”. Để ổ D5 cho kết quả là “TRAN ANH” (có 1 khoảng trắng ở giữa), ta thực hiện công thức như sau:\nA. A5 + B5\nB. A5 + “ “ + B5\nC. A5 & B5\nD. A5 &“ “& B5", "answer": "D"}, "1646555879": {"question": "Range_lookup trong hàm HLOOKUP có giá trị mặc định bằng?\nA. Tất cả\nB. Range_lookup có giá trị là 0 hoặc 1\nC. Range_lookup có giá trị là 0\nD. Range_lookup có giá trị là 1", "answer": "B"}, "1646555880": {"question": "Trong Excel công thức =IF(24*2, , ) sẽ trả về kết quả là gì?\nA. Không thể thực hiện được biểu thức trên\nB. TRUE\nC. 48\nD. 0", "answer": "D"}, "1646555881": {"question": "Trong Microsoft Excel, hàm SUM dùng để làm gì?\nA. Tính giá trị trung bình trong các vùng được chọn\nB. Tìm giá trị lớn nhất trong các giá trị được chọn\nC.  Tìm giá trị nhỏ nhất trong các giá trị được chọn\nD. Tính tổng các giá trị số trong vùng được chọn", "answer": "D"}, "1646555882": {"question": "Trong bảng tính Excel, tại ô A2 gõ vào công thức =IF(3>5,100,IF(5<6,200,300)) thì kết quả nhận được tại ô A2 là:\nA. true\nB. 200\nC. 100\nD. false", "answer": "B"}, "1646555883": {"question": "Trong bảng tính Microsoft Excel, tại ô A2 có giá trị số 10, tại ô B2 gõ công thức =PRODUCT(A2,5) cho kết quả:\nA. 10\nB. 50\nC. 20\nD. 30", "answer": "B"}, "1646555884": {"question": "Để bảo vệ một sheet bằng password, ta phải vào :\nA. File chọn Protection chọn Protect Sheet\nB. Tools chọn Protection chọn Protect Sheet\nC. Edit chọn Protection chọn Protect Sheet\nD. Data chọn Protection chọn Protect Sheet", "answer": "B"}, "1646555885": {"question": "Để đóng (tắt) một sổ bảng tính (workbook) đang mở mà không đóng chương trình MS Excel, bạn sử dụng cách nào trong số các cách dưới đây?\nA. Vào thực đơn lệnh File, chọn lệnh Close\nB. Vào thực đơn lệnh File, chọn lệnh Exit\nC. Vào thực đơn lệnh File, chọn lệnh Quit\nD. Nhấn chuột vào biểu tượng đóng (x) ở góc phải trên cùng của cửa sổ.", "answer": "A"}, "1646555886": {"question": "Để chọn toàn bộ các ô trên bảng tính bằng tổ họp phím bạn chọn:\nA. Nhấn tổ hợp phím Ctrl + A\nB. Nhấn tổ hợp phím Ctrl + All\nC. Nhấn tổ hợp phím Ctrl + Alt +Space\nD. Cả hai cách thứ nhất và thứ 3 đều được", "answer": "A"}, "1646555887": {"question": "Để ghi lưu một sổ bảng tính đang mở dưới một tên khác, bạn vào thực đơn lệnh File, chọn lệnh:\nA. Open\nB. Save\nC. Save As\nD. Send To", "answer": "C"}, "1646555888": {"question": "Trong một Worksheet của Excel 2010 có số cột - số hàng như sau:\nA. 256 – 16,284\nB. 255 – 65,536\nC. 16,384 – 1,048,576\nD. 256 – 32,368", "answer": "C"}, "1646555889": {"question": "Trong Microsoft Excel biết vùng dữ liệu từ B2:B10 chứa Tên chức vụ, muốn xem có bao nhiêu Nhân viên trong vùng dữ liệu ta thực hiện công thức:\nA. Countif(B2:B10,'Nhân viên')\nB. Countif(B2:B10,\"'Nhân viên'\")\nC. Countif(B2:B10,\"Nhân viên\")\nD. Countif(B2:B10,Nhân viên)", "answer": "C"}, "1646555890": {"question": "Trong Microsoft Excel biểu thức sau cho kết quả là bao nhiêu nếu trong ô B2 là 10 và dữ liệu trong D2 là D: = IF(OR(B2>=8,D2=\"A\"),1000,300)\nA. 1300\nB. 1000\nC. 300\nD. FALSE", "answer": "B"}, "1646555891": {"question": "Thao tác nào sau đây cho phép thục hiện việc sắp xếp dữ liệu trên bảng tính:\nA. Vào Menu Data chọn Sort\nB. Kích vào biểu tượng Ascending hoặc Descending\nC. Cả A và B đều đúng\nD. Cả A và B đều sai", "answer": "C"}, "1646555892": {"question": "Theo mặc định, ký tự dạng chuỗi được:\nA. Canh phải trong ô\nB. Canh trái trong ô\nC. Canh giữa trong ô\nD. Cah đều 2 bên", "answer": "B"}, "1646555893": {"question": "Tổ chức của một bảng tính điện tử WorkSheet theo dạng bảng bao gồm:\nA. 256 hàng và 65.536 cột\nB. 256 cột và 65.536 hàng\nC. 256 cột và 156 hàng\nD. 16 hàng và 256 cột", "answer": "B"}, "1646555894": {"question": "Tổng số cột có trong WorkSheet là:\nA. 8\nB. 16\nC. 65536\nD. Tổng số ô có trong một hàng", "answer": "D"}, "1646555895": {"question": "Trong bảng tính Excel, cho biết kết quả khi thực hiện biểu thức\nA. 1\nB. 5\nC. 10\nD. 15", "answer": "B"}, "1646555896": {"question": "Trong bảng tính Excel, cho biết kết quả khi thực hiện công thức: =Len(Left(\"Tin Hoc Van Phong\"))+1:\nA. 9\nB. 11\nC. 2\nD. 10", "answer": "C"}, "1646555897": {"question": "Trong bảng tính Excel, cho biết kết quả khi thực hiện lệnh: = INT(13/2)+MOD(13,2)+SQRT( 9):\nA. 10\nB. 4\nC. 7\nD. 1", "answer": "A"}, "1646555898": {"question": "Trong bảng tính Excel, dùng hàm SUM để tính tổng các giá trị trên vùng (B5:B7) ta thực hiện công thức:\nA. =SUM(B5+B6+B7)\nB. =SUM(B5:B7)\nC. =SUM(B5,B6,B7)\nD. Các công thức trên đều đúng", "answer": "D"}, "1646555899": {"question": "Trong bảng tính Excel, giả sử tại ô A1 có công thức: =\"Tin học,\"&Abs(-10) cho biết kết quả trả về tại ô A1 khi thực hiện câu lệnh trên:\nA. Tin học, 7\nB. Tin học, 10\nC. Tin học, & -10\nD. False", "answer": "B"}, "1646555900": {"question": "Trong bảng tính Excel, giả sử tại ô E12 ta có công thức:=\"Đà Nẵng\" &Min(2004,2005), kết quả trả về tại ô E12 là:\nA. False\nB. Đà Nẵng, 2004\nC. Đà Nẵng\nD. Đà Nẵng, 2005", "answer": "B"}, "1646555901": {"question": "Trong bảng tính Excel, giả sử tại ô F12 ta có công thức: =\"Việt Nam,\"&Max(1812,2006), kết quả về tại ô F12 là:\nA. False\nB. Việt Nam,2006\nC. Việt Nam, &1812\nD. Việt Nam,&2006", "answer": "B"}, "1646555902": {"question": "Trong bảng tính, ô hiện hành là ô:\nA. Là ô chứa dữ liệu dạng công thức\nB. Là ô chứa dữ liệu\nC. Là ô chứa địa chỉ tham chiếu\nD. Có chứa con trỏ bảng tính", "answer": "D"}, "1646555903": {"question": "Trong các loại giá trị sau, giá trị nào không phải là địa chỉ ô:\nA. $Z1\nB. $15$k\nC. AA$12\nD. B12", "answer": "B"}, "1646555904": {"question": "Trong công thức dữ liệu kiểu chuỗi phải:\nA. Đặt giữa 2 dấu nháy kép \" \"\nB. Đặt giữa 2 dấu nháy đơn ‘ ‘\nC. Đặt giữa 2 dấu ngoặc vuông [ ]\nD. Đặt giữa 2 dấu ngoặc móc {}", "answer": "A"}, "1646555905": {"question": "Trong Excel, cho biết địa chỉ nào sau đây không hợp lệ:\nA. 18$E\nB. BF$375\nC. AA123\nD. $CK20", "answer": "A"}, "1646555906": {"question": "Trong Excel, để chèn một cột vào trong bảng tính, ta di chuyển con trỏ ô đến vị trí cần chèn và thực hiện:\nA. Format - Cells\nB. Insert - Row\nC. Format - Columns\nD. Insert - Columns", "answer": "D"}, "1646555907": {"question": "Trong Excel, để sắp xếp cơ sở dữ liệu, ta chọn:\nA. Tool, Sort\nB. Table, Sort\nC. Format, Sort\nD. Data, Sort", "answer": "D"}, "1646555908": {"question": "Trong Microsoft Excel, với một tập tin (Workbook) ta có thể chèn thêm tối đa bao nhiêu bảng tính (Sheet):\nA. 16\nB. 32\nC. 255\nD. Không giới hạn", "answer": "C"}, "1646555909": {"question": "Trong một công thức có thể chứa:\nA. Dữ liệu kiểu số, chuỗi\nB. Dữ liệu kiểu Ngày Tháng Năm, Thời\nC. Địa chỉ ô, khối ô\nD. Tất cả các thành phần trên", "answer": "D"}, "1646555910": {"question": "Trong một công thức của Excel, có thể có các kiểu dữ liệu nào sau đây:\nA. Số\nB. Chuỗi\nC. Thời gian\nD. Tất cả các kiểu dữ liệu đã nêu", "answer": "D"}, "1646555912": {"question": "Trong một Worksheet, có tổng số dòng và số cột là:\nA. 255 dòng x 65535 cột\nB. 256 dòng x 65536 cột\nC. 255 cột x 65535 dòn\nD. 256 cột x 65536 dòng", "answer": "D"}, "1646555913": {"question": "Với các dữ kiện đã cho (xem hình), hãy cho biết kết quả tại Cell B3:\nA. \"Sai\"\nB. \"Đúng\"\nC. Công thức này bị lỗi\nD. Không có câu trả lời đúng", "answer": "A"}, "1646555914": {"question": "Với ĐTB cuối năm học là 6.5, Lê Hoàng Vy sẽ đạt xếp loại gì khi biết rằng công thức xếp loại học tập là: =IF(ĐTB<5,\"Yếu\",IF(ĐTB<6.5,\"TBình\",IF(ĐTB<8,\"Khá\",\"Giỏi \"))):\nA. Yếu\nB. TBình\nC. Khá\nD. Giỏi", "answer": "C"}, "1646555915": {"question": "Với lệnh sắp xếp dữ liệu, chọn Ascending là để:\nA. Sắp xếp dữ liệu theo thứ tự tăng dần\nB. Sắp xếp dữ liệu theo thứ tự giảm dần\nC. Sắp xếp dữ liệu theo thứ tự chữ thường\nD. Sắp xếp dữ liệu theo thứ tự chữ hoa", "answer": "A"}, "1646555916": {"question": "Xử dụng ký tự đầu tiên bên trái của Ký Hiệu và tra ở Bảng Tra (xem hình), để điền tên Sản Phẩm thì tại B3 ta sử dụng công thức:\nA. =VLOOKUP(LEFT( A3,1),$B$10:$D$12,2, 0)\nB. =HLOOKUP( LEFT(A3,1),$ B$10:$D$12, 2,0)\nC. =VLOOKUP(LE FT(A3,1),$C$9:$ D$12,2,0)\nD. =HLOOKUP(L EFT(A3,1),$C$9:$D$12,2,0)", "answer": "A"}, "1646555917": {"question": "Để dò tìm vị trí của một giá trị trong một khối, ta dùng hàm:\nA. Vlookup\nB. Hlookup\nC. Index\nD. Match", "answer": "D"}, "1646555918": {"question": "1MB (Mega byte) bằng:\nA. 1024 GB\nB. 1024 KB\nC. 1000 KB\nD. 1000B", "answer": "B"}, "1646555919": {"question": "Các hàm IF, AND và OR là thuộc loại hàm xử lý dữ liệu:\nA. Số\nB. Ngày Tháng Năm\nC. Logic\nD. Chuỗi", "answer": "C"}, "1646555920": {"question": "Các hàm nào sau đây không xử lý được dữ liệu kiểu ký tự (chuỗi):\nA. Value\nB. Len\nC. Left\nD. Không câu nào đúng", "answer": "D"}, "1646555921": {"question": "Các ô dữ liệu của bảng tính Excel có thể chứa:\nA. Các giá trị logic, ngày, số, chuỗi\nB. Các giá trị kiểu ngày, số, chuỗi\nC. Các dữ liệu là công thức\nD. Các câu trên đều đúng", "answer": "D"}, "1646555922": {"question": "Cho biết địa chỉ nào sau đây không hợp lệ:\nA. $Z1\nB. IV12\nC. AA$12\nD. XY2", "answer": "C"}, "1646555923": {"question": "Cho biết kết quả của biểu thức:=LEN(LEFT(\"DANANG\",2)):\nA. #VALUE\nB. DA\nC. 2\nD. #NAME?", "answer": "C"}, "1646555924": {"question": "Cho biết kết quả của công thức:=LEN(MID(\"TIN HOC CAP DO B\", 9)):\nA. 8\nB. 9\nC. 16\nD. Báo lỗi", "answer": "D"}, "1646555925": {"question": "Cho biết kết quả của công thức sau=Min(5,7,9)+Max(5,7,9)+Mod(9,7):\nA. 14\nB. 15\nC. 16\nD. 17", "answer": "C"}, "1646555926": {"question": "Cho biết kết quả của công thức sau:=AND(OR(FALSE,3>2),AND( TRUE,FALSE)):\nA. 2\nB. 3\nC. True\nD. False", "answer": "D"}, "1646555927": {"question": "Cho biết kết quả của công thức sau: =DATE(2004,16,1):\nA. 01/04/2005\nB. 04/01/2005\nC. 01/04/2004\nD. 04/01/2004", "answer": "A"}, "1646555928": {"question": "Cho biết kết quả của công thức sau: =Date(2008,3,4):\nA. Là 1 kiểu dữ liệu Date\nB. Là 1 kiểu dữ liệu Number\nC. Cả A và B đều đúng\nD. Cả A và B đều sai", "answer": "C"}, "1646555929": {"question": "Cho biết kết quả của công thức sau:=IF(AND(23>12,OR(12>23,23> 12)),2007,2006):\nA. 2007\nB. False\nC. 2006\nD. Báo lỗi", "answer": "A"}, "1646555930": {"question": "Cho biết kết quả của công thức sau: =Max(20,40)/Min(5,8):\nA. 4\nB. 5\nC. 8\nD. #NAME?", "answer": "C"}, "1646555931": {"question": "Để tính Bình quân cho cột Tổng Lương từ E6 đến E12. Ta sử dụng công thức nào sau đây:\nA. =SUM(E6:E12)\nB. =AVG(E6:E1 2)\nC. =AVERAGE(E6+E12)\nD. =AVERAGE( E6:E12)", "answer": "D"}, "1646555932": {"question": "Để tính tổng (Auto Sum) các ô liên tục của một cột, ta đưa con trỏ về ô chứa kết quả rồi thực hiện:\nA. Nhấn tổ hợp phím Ctrl+=\nB. Chọn Data - Subtotals\nC. Nhấn tổ hợp phím Alt+=\nD. Tất cả các trả lời đều đúng", "answer": "C"}, "1646555933": {"question": "Để tính tổng các giá trị trên vùng địa chỉ (B5:B7), ta thực hiện công thức:\nA. =SUM(B5:B7)\nB. =SUM(B5,B6, B7)\nC. =SUM($B$5:$B$ 7)\nD. Tất cả các câu trên đều đúng", "answer": "D"}, "1646555934": {"question": "Để tính trung bình cộng các ô có chứa dữ liệu kiểu số trong một phạm vi khối ta sử dụng hàm:\nA. SUM\nB. IN\nC. AX\nD. AVERAGE", "answer": "D"}, "1646555935": {"question": "Để tô màu nền cho ô dữ liệu, ta chọn ô cần tô rồi:\nA. Click vào biểu tượng Fill Color trên thanh công cụ Formatting\nB. Chọn menu Format - Cells, chọn Font và chọn color\nC. Click vào biểu tượng Font Color trên thanh công cụ\nD. Tất cả đều đúng", "answer": "A"}, "1646555936": {"question": "Để trích 3 ký tự HIK trong chuỗi EFGHIK chứa tại ô A4 của bảng tính, ta dùng công thức:\nA. =Right(A4,3)\nB. =Mid(A4,3,3)\nC. =Left(A4,3)\nD. Cả A và B đều đúng", "answer": "D"}, "1646555937": {"question": "Để trích lọc dữ liệu tự động trong Excel thực hiện lệnh:\nA. Data - Sort\nB. Data - Filter\nC. Data - Filter - AutoFilter\nD. Format - Filter - Advanced Filter", "answer": "C"}, "1646555938": {"question": "Để xác định bề rộng của cột đang chọn, ta thực hiện:\nA. Format - Column Width\nB. Edit - Columns Width\nC. Format - Column - Width\nD. Edit - Column - Width", "answer": "B"}, "1646555939": {"question": "Để xem tài liệu trước khi in ta thực hiện:\nA. Chọn File - Print Preview\nB. Click vào biểu tượng Print Preview trên thanh công cụ\nC. Cả A và B đều đúng\nD. Cả A và B đều sai", "answer": "C"}, "1646555940": {"question": "Trong Excel Để xoá một Sheet đã chọn ta thực hiện như sau:\nA. Chọn Edit - Delete Sheet\nB. Nhắp phải chuột tại Sheet Tab - chọn Delete\nC. Chọn View - Delete Sheet\nD. Câu A và B đều đúng", "answer": "D"}, "1646555941": {"question": "Trong Excel Để xóa một Sheet đã chọn trong Workbook ta thực hiện lệnh:\nA. Edit - Delete Sheet\nB. Format - Sheet - Hide\nC. Kích chuột phải tại tên Sheet và chọn Delete\nD. Câu A và C đúng", "answer": "D"}, "1646555942": {"question": "Trong Excel Để xoá một Sheet đã chọn, ta thực hiện:\nA. Chọn menu View - Delete Sheet\nB. Chọn menu File - Delete Sheet\nC. Ấn chuột phải lên tên Sheet tại Sheet Tab - Delete\nD. Cả A và B đều đúng", "answer": "C"}, "1646555943": {"question": "Cho biết kết quả của công thức sau: SQRT(100):\nA. 100\nB. 10\nC. 0.1\nD. 10000", "answer": "B"}, "1646555944": {"question": "Cho biết kết quả trả về khi thực hiện côngthức:=NOT(AND(5>2;2>=2;9< 10)) là:\nA. TRUE\nB. FALSE\nC. 2\nD. 5", "answer": "B"}, "1646555945": {"question": "Trong Excel Chức năng của hàm TRIM(text) là để dùng:\nA. Cắt bỏ các khoảng trống đầu chuỗi Text\nB. Cắt bỏ các khoảng trống cuối chuỗi Text\nC. Cắt bỏ các khoảng trống đầu, giữa và cuối của chuỗi Text\nD. Cắt bỏ các khoảng trống giữa chuỗi Text", "answer": "C"}, "1646555946": {"question": "Công cụ nào sau đây cho phép dò tìm được mối quan hệ giữa các ô thông qua công thức:\nA. Track Changes\nB. Spelling\nC. Protection\nD. Auditing", "answer": "D"}, "1646555947": {"question": "Công thức = ROUND(3.56,1) sẽ cho ra giá trị nào dưới đây\nA. 3.5\nB. 3.6\nC. 3.50\nD. Câu A và C đều", "answer": "B"}, "1646555948": {"question": "Công thức =Choose(1,Choose(1,\"Hai\",\"Ba\",\"Bốn\"),\"Hai\",\"Ba\",\"Bốn\") sẽ cho kết quả:\nA. \"Một\"\nB. \"Hai\"\nC. \"Bốn\"\nD. \"Ba\"", "answer": "B"}, "1646555949": {"question": "Công thức nào sau đây cho phép lấy ra chuỗi \"Ty\" từ chuỗi ký tự \"Cong Ty Tin Hoc\":\nA. Right(\"Cong Ty Tin Hoc\",2)\nB. Mid(\"Cong Ty Tin Hoc\",2,6)\nC. Left(RIGHT(\"Cong Ty Tin Hoc\",10),2)\nD. Left(\"Cong Ty Tin Hoc\",2)", "answer": "C"}, "1646555950": {"question": "Công thức nào sau đây là một công thức đúng cú pháp:\nA. =IF(AND(1>2,\"Đúng\"),\"Đúng\",\"Sai\")\nB. =IF(1>2 AND 3>4,\"Đúng\",\"Sai\")\nC. =IF(OR(1>2,\"Đúng\"),\"Đúng\",\"Sai \")\nD. =IF(OR(1>2,\"Đúng\"=\"Đúng\"),\"Đúng\",\"Sai\")", "answer": "D"}, "1646555951": {"question": "Công thức tại ô C3 là=RAND()*10. Kết quả tại ô đó  là:\nA. 9\nB. 8\nC. 10\nD. Là một số ngẫu nhiên có giá trị trong phạm vi từ 0 đến 10", "answer": "D"}, "1646555952": {"question": "Công thức tham chiếu dữ liệu từ Sheet khác có dạng\nA. 'Tên Sheet tham chiếu'#Địa chỉ ô tham chiếu\nB. Địa chỉ ô tham chiếu!'Tên Sheet tham chiếu'\nC. ''Tên Sheet tham chiếu'!Địa chỉ ô tham chiếu\nD. 'Tên Sheet tham chiếu'&Địa chỉ ô tham chiếu", "answer": "C"}, "1646555953": {"question": "Để biết ngày giờ hiện hành ta sử dụng hàm:\nA. Day()\nB. Date()\nC. Now()\nD. Today()", "answer": "C"}, "1646555954": {"question": "Để chèn một hàm vào công thức, ta thực hiện:\nA. Kích chọn Insert - Function\nB. Gõ tên hàm cần chèn tại công thức\nC. Cả A và B đều sai\nD. Cả A và B đều đúng", "answer": "D"}, "1646555955": {"question": "Để chèn thêm một bảng tính (Worksheet) ta thực hiện như sau:\nA. Edit - WorkSheet\nB. Format - WorkSheet\nC. Insert - WorkSheet\nD. Không thể chèn thêm", "answer": "C"}, "1646555956": {"question": "Để chọn các khối ô không liên tục trên bảng tính, ta sử dụng:\nA. Chuột và bấm kèm với phím Shift\nB. Chuột và bấm kèm với phím Enter\nC. Chuột và bấm kèm với phím Ctrl\nD. Chuột và bấm kèm với phím Alt", "answer": "C"}, "1646555957": {"question": "Để chọn nguyên cả 1 cột ta thực hiện thao tác nào sau đây:\nA. Nhắp chuột Ký hiệu cột\nB. Chọn hết 65536 ô của cột đó\nC. Bấm tổ hợp phím Ctrl + Spacebar khi con trỏ Bảng tính đang ở trên cột đó\nD. Tất cả các cách trên đều đúng", "answer": "D"}, "1646555958": {"question": "Để chọn những cột không liên tiếp nhau, ta dùng chuột kích chọn từng cột một, đồng thời ấn\nA. Shift\nB. Ctrl\nC. Tab\nD. Alt", "answer": "B"}, "1646555959": {"question": "Trong Exxcel Để có thể lấy ra ký tự ở vị trí bất kỳ trong chuỗi, ta sử dụng hàm:\nA. Right\nB. Mid\nC. Left\nD. Mid hoặc có thể Left kết hợp với Right", "answer": "D"}, "1646555960": {"question": "Để có thể sắp xếp nhanh số liệu trong một cột, ta có thể sử dụng biểu tượng nào trong các biểu tượng sau (xem hình):\nA. Biểu tượng số 3\nB. Biểu tượng số 4\nC. Ta có thể dùng biểu tượng số 3 hoặc số 4\nD. Tất cả các ý nêu trên đều đúng", "answer": "D"}, "1646555961": {"question": "Để đếm các ô có dữ liệu, ta dùng hàm:\nA. Count\nB. Countif\nC. Counta\nD. Cả 3 câu trên đều đúng", "answer": "C"}, "1646555962": {"question": "Trong Exxcel Để định dạng Font chữ cho một vùng dữ liệu đã chọn ta thực hiện:\nA. Fomat Font - Cells\nB. Format - Cells - Font\nC. Format Cells - Font\nD. Format - Font - Cells", "answer": "B"}, "1646555963": {"question": "Để đổi tên cho một Sheet, ta thực hiện như sau:\nA. Quét chọn cả Sheet, nhắp phải chuột và chọn Rename\nB. Quét chọn cả Sheet, chọn Edit và chọn Rename\nC. Nhắp phải chuột vào tên Sheet tại Sheet Tab và chọn Rename\nD. Chọn Format và chọn Rename", "answer": "C"}, "1646555964": {"question": "Để đóng Workbook hiện hành ta thực hiện:\nA. CTRL + F4\nB. Shift + F4\nC. File - Close\nD. Cả 2 câu trả lời A và C đều đúng", "answer": "D"}, "1646555965": {"question": "Để kiểm tra bảng tính có các lỗi như: #DIV - 0?, #NAME?, #VALUE!, … hay không, ta thực hiện kích chọn biểu tượng nào trên thanh Formula Auditing:\nA. Trace Error\nB. Trace Precedents\nC. Evaluate Formular\nD. Error Checking", "answer": "D"}, "1646555966": {"question": "Để lọc dữ liệu tự động ta chọn khối dữ liệu cần lọc, sau đó\nA. Chọn Format - Filter\nB. Chọn View - AutoFilter\nC. Chọn Data - Filter - AutoFilter\nD. Chọn View - Filter - AutoFilter", "answer": "C"}, "1646555967": {"question": "Để mở hộp thoại định dạng, ta chọn ô cần định dạng rồi thực hiện:\nA. Format - Font\nB. Format - Cells - Font\nC. Edit - Font\nD. Format - Modify - Font", "answer": "B"}, "1646555968": {"question": "Để sắp xếp dữ liệu trong cột theo thứ tự tăng dần, ta chọn lệnh Data - Sort, sau đó chọn:\nA. Ascending\nB. Descending\nC. Sort By\nD. Cả 3 câu trên đều sai", "answer": "A"}, "1646555969": {"question": "Để thực hiện lệnh mở một tập tin hiện có lưu trên đĩa, ta bấm tổ hợp phím:\nA. Ctrl + O\nB. Ctrl + I\nC. Ctrl + B\nD. Ctrl + E", "answer": "A"}, "1646555970": {"question": "Để thực hiện việc xuống dòng trong 1 ô ta bấm tổ hợp phím:\nA. Ctrl + Tab\nB. Alt + Enter\nC. Enter + Ctrl\nD. Alt + Shift", "answer": "B"}, "1646555971": {"question": "Trong Excel Địa chỉ của một Cell có dạng G$15 có nghĩa là:\nA. Cell này là giao của cột G và dòng 15\nB. Cell này là giao của dòng G và cột 15\nC. Đây là địa chỉ tuyệt đối theo dòng\nD. Cả A và C đều đúng", "answer": "D"}, "1646555972": {"question": "Địa chỉ một Cell là D10, bạn hiểu như thế nào:\nA. Cell này là sự giao nhau của cột D và hàng thứ 10\nB. Cell này là sự giao nhau của cột 10 và hàng D\nC. Đây là địa chỉ tuyệt đối về hàng\nD. Đây là địa chỉ tuyệt đối về cột", "answer": "A"}, "1646555973": {"question": "Địa chỉ nào sau đây là hợp lệ:\nA. WW1234\nB. AB90000\nC. A64000\nD. 100C", "answer": "C"}, "1646555974": {"question": "Dữ liệu kiểu Ngày Tháng Năm là dữ liệu kiểu:\nA. Số\nB. Logic\nC. Chuỗi\nD. Công Thức", "answer": "A"}, "1646555975": {"question": "Trong Excel Dữ liệu kiểu Thời Gian là dữ liệu kiểu:\nA. Số\nB. Logic\nC. Chuỗi\nD. Công Thức", "answer": "A"}, "1646555976": {"question": "Dùng hàm SUM để tính tổng giá trị các ô dữ liệu số từ B5 đến B7, ta viết công thức như sau:\nA. =SUM(B5.B7)\nB. =SUM(B5,$B 6,B$7)\nC. =SUM($B5:B$7)\nD. Cả 3 câu trên đều đúng", "answer": "D"}, "1646555977": {"question": "Trong Excel Giả sử có công thức. =Upper(\"da nang\") thì kết quả sẽ như thế nào:\nA. Da Nang\nB. dA nANG\nC. DA NANG\nD. DA nang", "answer": "C"}, "1646555978": {"question": "Giả sử ô A3 có giá trị là 6, cho biết kết quả tại ô B3 với công thức như sau: =IF(A3>=5,\"Đỗ\"):\nA. \"Đỗ\"\nB. FALSE\nC. #VALUE\nD. Cả ba câu trên đều sai", "answer": "A"}, "1646555979": {"question": "Giả sử tại ô A1 có công thức: =\"Hội An,\"&Max(2004,2005), cho biết kết quả trả về tại ô A1:\nA. FALSE\nB. Hội An,\nC. Hội An,2005\nD. Hội An, 2005", "answer": "C"}, "1646555980": {"question": "Giả sử tại ô A1 có công thức:= INT(20,3)- MOD(30,3)+SQRT(16)-ABS(-4). Hãy cho biết kết quả trả về cho ô A1 khi thực hiện công thức trên:\nA. 3\nB. 4\nC. 56\nD. 6", "answer": "B"}, "1646555981": {"question": "Giả sử tại ô A1 có giá trị ngày là 05/01/2006 và ô B1 có giá trị ngày là 10/01/2006, ta có công thức là B1-A1 thì kết quả sẽ là:\nA. 5 (Nếu là kiểu Number)\nB. 05/01/1900\nC. #N/A\nD. Cả A và B đều đúng", "answer": "C"}, "1646555982": {"question": "Giả sử tại ô A2 có giá trị là 6 và ô F2 có công thức =IF(A2>9,IF(A2>5, \"A\",\"B\"),\"C\") thì kết quả tại ô F2 là:\nA. A\nB. C\nC. B\nD. Báo lỗi", "answer": "B"}, "1646555983": {"question": "Giả sử tại ô C1 có công thức: =\"Tin học \"&\",\"&MOD(2006,2010). Hãy cho biết kết quả trả về cho ô C1 khi thực hiện công thức trên:\nA. Tin học, 2006\nB. Tin học, 4\nC. Tin học, 2010\nD. Tin học, -4", "answer": "A"}, "1646555984": {"question": "Giả sử tại ô D10 có công thức =SUM($D$2:$D$9)*E$2+VLO OKUP(A2,$C$13:$D$17,2,0), nếu sao chép công thức này đến ô F12 thì tại ô F12 sẽ có công thức:\nA. =SUM(D2:D9)*G$2+ VLOOKUP(C4,$C$13:$D$17,2,0)\nB. =SUM($D$2:$D$9)*G2+VLOOKUP(C4,$C$13:$D$17,2,0)\nC. =SUM($D$2:$D$9)*G$2+VLOOKUP(C4,C13:D1 7,2,0)\nD. =SUM($D$2:$ D$9)*G$2+VL OOKUP(C4,$C$13:$D$17,2,0)", "answer": "D"}, "1646555985": {"question": "Giả sử tại ô E2 có giá trị là 5 và ô F2 có công thức: = IF(E2>=8,\"Giỏi\",IF(E2>=6.5,\"Khá\")), kết quả tại ô F2 là:\nA. Giỏi\nB. Khá\nC. Báo lỗi\nD. False", "answer": "D"}, "1646555986": {"question": "Giả sử tại Sheet1 có bảng tính Thống kê bán hàng. Xác định công thức đúng tại ô D8 để tính tổng Thành tiền cho mặt hàng có Mã là A:\nA. =DSUM($A$3:$A$6,A,$D$3:$D$6)\nB. =DSUM($A$3:$ A$6,\"A\",$D$3:$ D$6)\nC. =SUMIF($A$3:$A$6,A,$D$3:$ D$6)\nD. =SUMIF($A$3:$A$6,\"A\",$D$3:$D$6)", "answer": "D"}, "1646555987": {"question": "Giá trị nào trong các giá trị sau không phải là địa chỉ ô:\nA. $Z1\nB. AA$2\nC. *XY2\nD. IV12", "answer": "C"}, "1646555988": {"question": "Hàm nào sau đây cho phép chuyển đổi một chuỗi Text từ dạng thường sang hoa:\nA. Upper\nB. Lower\nC. Len đúng\nD. If", "answer": "A"}, "1646555989": {"question": "Hàm nào sau đây trả về thứ tự của một giá trị trong một tập các giá trị:\nA. Rank\nB. Count\nC. CountIf\nD. Index", "answer": "A"}, "1646555990": {"question": "Hàm Right(A1,3) cho kết quả nào dưới đây:\nA. 3 ký tự sau cùng của ô A1\nB. 3 ký tự đầu tiên của ô A1\nC. 3 ký tự kể từ vị trí thứ ký tự thứ 3 của ô A1\nD. Không cho kết quả nào", "answer": "B"}, "1646555991": {"question": "Hãy cho biết công dụng của biểu tượng số 3 ở trong hình (xem hình):\nA. Dùng để sắp xếp số liệu theo thứ tự tăng dần (Ascending)\nB. Dùng để sắp xếp số liệu theo thứ tự giảm dần (Descending)\nC. Dùng để sắp xếp các ký tự từ A đến Z\nD. Dùng để sắp xếp các ký tự từ Z đến A", "answer": "A"}, "1646555992": {"question": "Hãy cho biết kết quả của công thức sau (xem hình):\nA. 3\nB. 2\nC. Lỗi\nD. Không có câu trả lời đúng", "answer": "A"}, "1646555993": {"question": "Hãy cho biết kết quả của công thức sau: =Choose(2,\"Trung\",\"Tam\",\"Tin \",\"Hoc\"):\nA. \"Trung\"\nB. \"Tin\"\nC. \"Tam\"\nD. \"Hoc\"", "answer": "C"}, "1646555994": {"question": "Hãy chọn phát biểu đúng:\nA. Trong Excel, dấu phân cách hàng ngàn là dấu chấm (.)\nB. Trong Excel, dấu phân cách hàng ngàn là không phải dấu chấm (.)\nC. Trong Excel, dấu phân cách hàng ngàn là dấu phẩy (.)\nD. Không có câu phát biểu nào đúng", "answer": "D"}, "1646555995": {"question": "Kết quả công thức =MID(\"KH12\"&\"DB\",3,4)&\"2006\" là:\nA. DB2006\nB. 12BD2006\nC. KH12BD2006\nD. Công thức bị lỗi", "answer": "B"}, "1646555996": {"question": "Kết quả công thức =VALUE(MID(\"CD-02324- 012\",5,4)) là:\nA. Chuỗi 2324\nB. Chuỗi 02324\nC. Số 2324\nD. #VALUE!", "answer": "C"}, "1646555997": {"question": "Kết quả của biểu thức =Not(Or(And(6<8,7<8),3<5)) là:\nA. True\nB. False\nC. Đúng\nD. Sai", "answer": "B"}, "1646555998": {"question": "Kết quả của công thức này (=1=2) là:\nA. True\nB. False\nC. Lỗi công thức\nD. Không có câu trả lời đúng", "answer": "B"}, "1646555999": {"question": "Kết quả của công thức: =\"Office\"&97 sẽ cho một kiểu\nA. Số\nB. Chuỗi\nC. Thời gian\nD. Ngày Tháng Năm", "answer": "B"}, "1646556000": {"question": "Kết quả của hàm Sqrt(Int(29/3)) là:\nA. 1\nB. 23\nC. 3\nD. 4", "answer": "C"}, "1646556001": {"question": "Khi ban hành công thức nhưng giá trị tham chiếu không có, sẽ báo lỗi là:\nA. Fasle\nB. #NAME?\nC. #VALUE\nD. #N/A", "answer": "D"}, "1646556002": {"question": "Khi dữ liệu kiểu Số, kiểu Ngày có độ rộng lớn hơn độ rộng của cột thì sẽ xuất hiện:\nA. !!!!!!!!!!!\nB. %%%%%%%\nC. #######\nD. Không hiển thị", "answer": "C"}, "1646556003": {"question": "Khi sao chép ô B2 có công thức là = A1+$C$2 sang ô G4, ta có công thức ở ô G4 là:\nA. =F1+$C$2\nB. =C3+$C$2\nC. =F3+$C$2\nD. Cả ba câu trên đều sai", "answer": "C"}, "1646556004": {"question": "Khi ta nhập dữ liệu dạng Ngày Tháng Năm, nếu giá trị Ngày Tháng Năm đó không hợp lệ thì Excel coi đó là dữ liệu dạng:\nA. Thời Gian\nB. Số\nC. Ngày Tháng Năm\nD. Chuỗi", "answer": "D"}, "1646556005": {"question": "Khi thoát khỏi Excel, tại hộp thoại thông báo \"Do you want to save the changes you made to Book1?\" ta Click vào nút Yes thìcó nghĩa là:\nA. Lưu tập tin và thoát khỏi chương trình\nB. Không lưu tập tin, thoát khỏi chương trình\nC. Bỏ qua thao tác thoát khỏi chương trình\nD. Không có điều gì xãy ra", "answer": "B"}, "1646556006": {"question": "Khi thực hiện nhập dữ liệu trong ô, để xuống dòng trong ô ta thực hiện:\nA. Bấm tổ hợp phím Ctrl+Shift\nB. Bấm tổ hợp phím Ctrl+Enter\nC. Bấm tổ hợp phím Alt+Enter\nD. Bấm tổ hợp phím Alt+Shift", "answer": "C"}, "1646556007": {"question": "Ký hiệu nào dùng trước một số để chuyển số đó về dạng Text:\nA. = (Dấu bằng)\nB. ' (Dấu nháy đơn)\nC. \"\" (Dấu nháy đôi)\nD. ) (Dấu ngoặc đơn)", "answer": "B"}, "1646556008": {"question": "Ký tự phân cách giữa các đối số của hàm(List Separator) là:\nA. Dấu phẩy (,)\nB. Dấu chấm phẩy (;)\nC. Dấu chấm (.)\nD. Tùy thuộc vào cách thiết lập cấu hình Windows do người dùng qui định", "answer": "D"}, "1646556009": {"question": "Mỗi Workbook ta có thể chèn thêm để có tối đa bao nhiêu Sheet:\nA. 16\nB. 36\nC. 255\nD. Không giới hạn", "answer": "C"}, "1646556010": {"question": "Muốn quay lui thao tác vừa thực hiện ta phải:\nA. Click vào biểu tượng Undo trên thanh công cụ\nB. Chọn Edit - Undo\nC. Bấm tổ hợp phím Ctrl + Z\nD. Tất cả các cách trên đều được", "answer": "D"}, "1646556011": {"question": "Muốn xoá bỏ một cột khỏi bảng tính, ta chọn cột đó và thực hiện:\nA. Nhấn phím Delete\nB. Nhấn phím Ctrl+Delete\nC. Click phải chuột tại tên cột, chọn lệnh Insert\nD. Click phải chuột tại tên cột, chọn lệnh Delete", "answer": "D"}, "1646556012": {"question": "Nếu chỉ sao chép công thức của vùng dữ liệu nguồn, sau khi thực hiện Edit - Copy và Edit - Past Special, ta chọn:\nA. All\nB. Formulas\nC. Values\nD. Formats", "answer": "B"}, "1646556013": {"question": "Nếu ta nhập trong ô A1 giá trị là: =1>2 thì kết quả hiển thị tại Formula Bar là:\nA. =1>2\nB. False\nC. True\nD. No", "answer": "A"}, "1646556014": {"question": "Nút Merge and Center trên thanh công cụ có chức năng:\nA. Tạo màu nền cho các ô được chọn\nB. Tạo đường viền cho các ô được chọn\nC. Gộp các ô được chọn\nD. Gộp các ô được chọn và canh giữa dữ", "answer": "D"}, "1646556015": {"question": "Phép toán nào sau đây không thực hiện được với dữ liệu kiểu chuỗi:\nA. Nhân, Chia\nB. Luỹ Thừa\nC. Cộng, Trừ\nD. Tất cả các phép toán kể trên", "answer": "D"}, "1646556016": {"question": "Phím nào dưới đây cho phép sửa lại dữ liệu trong ô:\nA. F5\nB. ESC\nC. Tab\nD. F2", "answer": "D"}, "1646556017": {"question": "Số hàng có trong một WorkSheet là:\nA. 65346\nB. 65536\nC. 65416\nD. 65426", "answer": "B"}, "1646556018": {"question": "Sử dụng hàm nào để biến đổi ký tự đầu của mỗi từ thành ký tự in hoa trong một ô chứa kiểu dữ liệu kiểu chuỗi (Text):\nA. Trim\nB. Lower\nC. Upper\nD. Tất cả các hàm trên đều không thực hiện được", "answer": "D"}, "1646556019": {"question": "Sử dụng ký tự đầu tiên bên trái của Ký Hiệu và tra ở Bảng Tra (xem hình), để điền tên Sản Phẩm thì tại B3 ta sử dụng công thức:\nA. =INDEX($C$10:$C$1 2,MATCH(LEFT(A3,1),$B$10:$B$12,0),2)\nB. =VLOOKUP( LEFT(A3,1),$ C$10:$D$12, 2,0)\nC. =HLOOKUP(LE FT(A3,1),$C$10:$D$12,2,0)\nD. Tất cả các công thức trên đều sai", "answer": "D"}, "1646556020": {"question": "Trong Excel Tại địa chỉ A1 chứa giá trị ngày tháng năm sinh của học sinh Nguyễn Văn Bình là 12/10/1978, công thức nào sau đây cho kết quả là số tuổi của học sinh Bình:\nA. =2007-A1\nB. =Year(Today())-A1\nC. =Year(Todeay())-Year(A1)\nD. =Now()-A1", "answer": "C"}, "1646556021": {"question": "Tại ô A1 chứa giá trị là 12, B2 chứa giá trị 28. Tại C2 ta ban hành công thức =AVERAGE(A1,B2) thì kết quả tại ô C2 là:\nA. 50\nB. 40\nC. 30\nD. 20", "answer": "D"}, "1646556022": {"question": "Tại ô A1 đang có chứa giá trị là: 10/03/2008, vậy giá trị đó là:\nA. Ngày 10 tháng 03 năm 2008\nB. Tháng 10ngày 03 năm 2008\nC. Tuỳ thuộc vào định dạng của người sử dụng\nD. Chỉ có câu C là đúng", "answer": "D"}, "1646556023": {"question": "Tại ô A1 đang có chứa giá trị là: 29/02/2008, với quy định kiểu ngày tháng năm DD/MM/YYYY thì tại ô A1 đang chứa một giá trị kiểu:\nA. Số\nB. Ngày Tháng Năm\nC. Cả A và B đều đúng\nD. Cả A và B đều đúng", "answer": "C"}, "1646556024": {"question": "Tại ô A1 nhập chuỗi \"DA NANG\", cho biết kết quả khi thực hiện công thức =LEFT(A1):\nA. \"D\"\nB. \"DA NANG\"\nC. FALSE\nD. #VALUE", "answer": "A"}, "1646556025": {"question": "Tại ô A1, ta nhập một giá trị như sau: 13/12/2004. Vậy tại ô A1 chứa một giá trị kiểu:\nA. Number\nB. Date\nC. Text\nD. Không biết là kiểu dữ liệu nào bởi vì điều đó còn phụ thuộc vào cách thiết lập cấu hình của Windows trong ControlPanel", "answer": "D"}, "1646556026": {"question": "Tại ô B2 có công thức: =C1- VLOOKUP(A3,$E$10:$G$12,3, 0)-$E2. Khi sao chép công thức này đến ô D4 thì ta có công thức như thế nào:\nA. =C3- VLOOKUP(C5,$E$10:$G$12,3,0)-$E4\nB. =E3- VLOOKUP(C5,$E$10:$G$12,3,0)-$E4\nC. =D3- VLOOKUP(C5,$ E$10:$G$12,3,0)-$E4\nD. =D3- VLOOKUP(D5,$E$10:$G$12, 3,0)-$E4", "answer": "B"}, "1646556027": {"question": "Tại ô B3 có công thức:=SUMIF($C2:$C6,C7,$E$2:$E$6). Khi sao chép công thức này đến ô D5 thì công thức trên sẽ biến đổi thành:\nA. =SUMIF($C$2:$C$6,C9,$E$4:$E$8)\nB. =SUMIF($C$ 4:$C$8,E9,$E$2:$E$6)\nC. =SUMIF($C4:$ C8,E9,$E$2:$E$ 6)\nD. =SUMIF($C$2:$C$6,C9,$E$2:$E$6)", "answer": "C"}, "1646556028": {"question": "Tại ô C2 có công thức: = E1- SumIf($B$2:$B$8,F13,$G$2:$G$8)+A$10. Khi sao chép công thức này đến ô G6 thì có công hức như thế nào:\nA. =I5-SumIf($B$2:$B$8,J17,$G$2:$G$8)+$E$10\nB. =I1-SumIf($B$2:$ B$8,J15,$G$2$G$8)+A$10\nC. =I5-SumIf($B$2:$B$ 8,J17,$G$2:$G$8)+A$10\nD. =I1-SumIf($B$2:$B$8,J15,$G$2:$ G$8)+$E$10", "answer": "A"}, "1646556029": {"question": "Thao tác lọc dữ liệu chỉ có thể thực hiện được khi ta chọn:\nA. View - Filter\nB. Format - Filter\nC. Edit- Filter\nD. Data- Filter", "answer": "D"}, "1646556030": {"question": "Cửa sổ Excel thuộc loại:\nA. Cửa sổ ứng dụng\nB. Cửa sổ tư liệu.\nC. Cửa sổ thƣ mục.\nD. Tất cả đều đúng.", "answer": "A"}, "1646556031": {"question": "Cửa sổ Excel khác Cửa sổ Word vì có thêm\nA.  Input Line\nB. Formula Bar\nC. Cell Reference\nD. Cell Reference", "answer": "D"}, "1646556032": {"question": "Thao tác nào sẽ thay đổi cỡ chữ, dạng chữ, in béo, in nghiêng, kiểu chữ... trong MS Excel\nA.  Vào thực đơn Tools - Options - Font.\nB. Vào thực đơn File - Properties - Font.\nC. Vào thực đơn Format - Cells - Font.\nD. Vào thực đơn Insert - Font", "answer": "C"}, "1646556033": {"question": "Trong MS Excel 2000, phát biểu nào sau đây về đối tượng Chart là đúng\nA. Trục X còn có tên gọi là trục \"Value\" (giá trị) và trục Y còn có tên gọi là trục \"Category\" (phân loại)\nB. Trục X còn có tên gọi là trục \"Category\" (phân loại) và trục Y còn có tên gọi là trục \"Value\" (giá trị)\nC. Trục X và Y đều có cùng tên gọi là trục Category\nD. Trục X và Y đều có tên gọi là trục Value", "answer": "B"}}